有無人可以將我拯救

逃離人類荒謬(╥﹏╥)

2389 2222

本人熱愛生命

420🌿

唔好啦

pm咗沙sir未

我打救你就得

巴打我留意咗你好耐
有啲巴打話你好靚仔我唔知係唔係真
不過如果你又靚仔又高只要你喺件衫上邊印求扑嘢咁應該就無問題 唔使成日上連登叫春
日日都見到你開嘅叫春post我都唔知畀咩反應好